屌你老團，住中西區既人點頂得順比人撞黎撞去

特別悶特別焗，人同人既距離感好密，好無個人空間 一日比人撞幾次正常

唔係香港重要基建係中西區，真係少去
同生活平衡呢四隻字真係差好遠

我住西區啲鄰舍好高質架喎

你入過沙田屯門元朗未？